[突發]WhatsApp死左?

有冇人send唔出WhatsApp?

p

要試下先得

一直用緊冇問題